簡單點

說話的方式簡單點

5

靚仔

夾我

該配合你演出的我 演視而不見

陪禾夾公仔

其實說分不開的也不見得

收皮啦 雨屌

認錯人?

笑撚死禾

On9

想點夾

叫你咩死垃圾

起樓師父

用我對奶

其實感情最怕的就是拖著

用對奶夾公仔

是但開個post就有人入黎叫春

肥仔奶

我平時用黎開罐頭

0泡大奶

比200萬我我幫你起

唔好塞我食泥。。。

泥先好食啊on9

屌你老母

簡你老尾 屌你老母臭閪冚家剷

爸爸

食家

泥你老尾 屌你老母臭閪冚家剷
收皮啦傻閪！

我想死

陪我睇星星

留名睇肥仔屌打你

屌母

跟我搵食

死撚左去啦 晒氧氣

幫我

唔會

有女就收皮啦屌你老母

臭雞

Ching

職安真漢子

比人吸乾左 邊有力打我？

第一次見到你

你係？

Sor仲好大力 大大聲車落你度都仲得

你尋晚叫得好好聽

幾錢可以屌到女神

啪得你爽唔爽？

要睇條件

我條友定佢條友

我條件定佢條件

我問肥仔啪得你爽唔爽？

派撚完狗餅未啊屌你老母

臭雞屌你老母

如果看著我 不妨濛一點

互射左廿次

俾錢就唔臭

比鉉屌臭雞

全職媽媽放大假

有冇人一齊睇
有jeana

$600一套 （你揀戲 你比錢）

佢172 高但得45kg

一套包唔包%%%架

咪又係臭雞

好撚正
45kg 都咁大波

隆架咋臭雞

又唔見你隆

你最大波

本身已經成個波咁

秒

會員大東瓜好撚高質

樓豬又去左食女屌

未轉acc 牙-.-

牙你老豆

難道可以扭轉宿命
重遇你一次

我本身都係個波

秒你老母

雞

腐皮左=.=

咩係女屌

食女 屌

全職媽媽放大假

想叫雞

幾時放完大假

屌緊女

艾牙-3-

全職媽媽食女屌

我唔知呢到有幾多5p 幾多情聖 但我想同大家講毒撚拍拖真係冇好結果 D女淨係中意D死mk 死狗公 佢地D甜言蜜語已經可以令到D女為佢地死 為佢地亡 腿張開 毒撚？ 你為佢地默默付出幾多 佢地都只會覺得係應份 絕對唔會為你付出番 唔會有好結果 你付出十倍努力 都唔會夠mk仔既一句甜言蜜語勁 呢個對毒撚黎講係一個必輸既遊戲 根本無得贏

我已經睇化左愛情呢樣玩意 呢個遊戲真係唔啱我玩 呢到奉勸大家一句 唔會咁快投入一段感情 我知男女都有賤人 但女人係唔係真心愛你真係難睇好多. 我已經中過一次伏 佢講咩我都信哂 諗番起我都覺自己on9 係呢到講係唔想有巴打跌入同樣既愛情陷阱 我已經衰左 唔想巴打們同我一齊衰